今日兩項技能解鎖 : 「燒法院」「神獸TVB」

香港人已經無退路

銷法丸 TVBully

仲有大西北手足石頭掟曱甴車

tvbloody

［聯署係冇用 但都係要簽］制裁TVB 尚欠33,000人聯署，11月9日截止。

係成就解鎖

搶錄影機一定係鬼
部野少說都20萬以上

55